覺唔覺奧巴美羊細佬（奧巴芬美）幾能型

棚牙勁有星味
仲有好能bulk( bulk能過胡c fu)
個鼻幾成熟
嘴唇超厚 份人似厚道
膚色又完美

原來有細佬😮

幾似譚真一

肥佬唔值錢

勁大只

個樣仲好笑過2禾b同saka

個笑容

第2張個鼻勁假

仲以為叫奧巴美牛

BULK撚到

一樣叫奧巴就細佬 咁奧巴美羊老豆係咪奧巴馬？

剩係膚色，已經夠完美

原來佢得1.69m 高我少少only

佢橫向生長

紐狗個saint-minimum型d

古銅色係幾完美
廢羊羊（bulk羊）都係古銅色

maximum呀 邊有人改自己名做少

黃少健（雞樂哥）

大佬先係maximum佢係細佬

二哥叫medium?

文尼 (Mini)

呢個太膠

有有米5

係
好多韓國人都係佢地遠親

係